# 香港黑名单

记录那些曾经和港共以及黑警站在一起的名人。借用一下习包子的名言：**头上三尺有神明，到时候要遭到报应的！**

按照时间顺序由新到旧

### 王瑞恩 -- 知乎大V

https://www.zhihu.com/question/355286232/answer/890241801

![111](/uploads/8b0d6fcdc569ac9a7f595fce520cb649/111.png)

这位大V，你难道不知道片面的事实等于谎言吗？当香港警察一次次的施加暴力的时候你沉默了，如今这次不明所以的事件，你就沸腾了。

栽赃嫁祸是共匪的看家本领之一，黑警多次被拍到假冒示威者实施暴力，到你这有人被烧一定是示威者做的？

非蠢即坏，小心到时候遭到报应。


### 刘亦菲

https://www.bbc.com/zhongwen/simp/chinese-news-49380360

> 我支持香港警察

看起来挺美的女子，为何心肠如此歹毒？既然你那么“爱国”，为什么不放弃美国国籍，回到天朝的怀抱？当年轻少女被落水身亡的时候，你良心不会痛吗？
